問到藍絲口啞啞

你地唔係好愛和平，好愛香港咩？

點解你地唔出黎保護香港，保護警察？

夠膽就出去現場睇下，唔好坐係到嘈

愛香港用吧口嘅咩？
行出去啦，落旺角丫

又話有份建設香港
家下用吧口去建設？

出去啦，驚呀

夠膽聽日出去丫

要和平就要自己爭取
親自去幫警察丫

你行得正，企得正，驚咩呀？
你信法治架麻？唔係咩？洗乜驚

唔好得把口，睇住電視機屌d 人
親自落場屌，屌到世界和平番黎

屌唔到唔好番屋企
因為你冇盡力，你懶，你冇用
成日諗住不努而獲

人哋係沉默嘅大多數嘛
出到聲已經好叻叻㗎啦
隨時出街見到黑色衫會心臟病發

不勞而獲

每日只係睇住電視
正一廢人，寄生蟲

世界和平比你係電視面屌兩屌就有？
咁買馬果班發哂啦？
買六合彩果d 退哂休啦

用藍絲角色屌藍絲

係, 從來得把口 又唔出黎撐

出去，幫警察，擋哂d 乜Q 激光槍
你咁愛港，唔係為香港犧牲下都唔得呀？

你唔係諗住用你d 口水，隔撚住個mon, 射死d 人下化？

你點解唔出去？點解呀？

你答我呀，點解呀

香港你冇份咩？人地二百萬人好撚多人咩？

你叫夠淨番果五百萬人出黎，幫警察擋撚住

你話佢地收左錢會出黎

你咪抵諗d 拎番幾萬出黎，叫人出黎撐你囉
你d fd 呢？有份屌果d, 一齊夾錢

唔撚係呀？果頭港愛香港，愛和平，
叫你捐d 錢出又唔得
你愛錢定愛香港？

你答我

小弟真係好欣賞逆向操作

你老味，你見到果班
教師，公務員，律師，醫生，護士，金融佬，機師，都出黎嘈

冇d 良心，枉香港供書教學，陪養佢地出黎

我係你，唔准個仔同個女做呢d 職業
即刻辭職

美元係香港嘅罪惡嘅根源，
根手同我去銀行拎美元燒撚哂佢

以後教仔女，d 子子孫孫，不得做呢d 職業

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便?美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

基於呢班都係廢青，你都唔好撚去睇醫生
有事唔好搵律師，搭飛機要坐冇機師嘅

唔係就會助長佢地嘅氣焰，塞錢入佢地袋
直接資助呢場時代革命

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

正

聽日佢地又出去喇，你唔係涼住冷氣，叫保護香港麻？
又話獅子山精神？

香港d 生意差左，生意差左係因為少左人消費
你快d 去消費，每間鋪都入去洗一洗錢
咁香港先會好，冇錢可以碌住卡先丫

救香港要緊

85個晚就係咁樣屌屋企件廢老
結果佢發老脾 話辭職唔做嘢
到而家佢又真係日日係屋企冇返工

😂寫入家規

無錯

我们要随时随刻倾听人民呼声、回应人民期待，保证人民平等参与、平等发展权利，维护社会公平正义

[习近平]
2013年3月17日第十二届全国人民代表大会第一次会议

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

可以試講比老豆聽

push